係車站等緊車既你望一望過黎

係你啦，著住對Nike
短髮，黑毛毛衫果位女仔

你個毒撚唔好行過黎啊